一日一好歌推介 周國賢離魂記

由於呢首歌好似好少人識所以想特別推介下 梁柏堅嘅詞令到成首歌都都好有意境 講述面對女/男朋友嘅離去 叫人要灑脫釋懷 十分有意義

正皮 我都好鍾意個詞

介紹埋首兩首主題都差唔多
可以去搵埋多首就三部曲
唔同嘅係 dear Jane嗰首講嘅範圍廣啲
不過 離魂記嘅勉勵性 係呢首超越唔到

上面兩首都有聽 好正

真名上連登

夜晚聽啲咁sad嘅歌搞到自己訓唔到

正歌

好撚正

日日至少要聽幾次

前排係咁loop

More